韓女吹

原來真係你阿媽生日

好靚但我屌樓主老母

西

是

個口一定好臭

樓主我屌你老母

整容女驚火

搞下笑姐

好醜‎